[BL] 第199回召集腐男腐女 大家快啲黎！

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

黎啦
我平時都係睇開內地bl文，最鐘意既作者係priest。
比較萌年下攻！動漫而家追緊我被最想被擁抱的男人威脅了(個番名好長 )

btw係咪有巴打絲打睇英文bl文，有冇推薦？想順帶學下英文

除左priest仲有睇邊個？
最想被擁抱 其實個故事一般
英文bl書好似得船巴有睇 但佢睇開獵奇 應該唔重bl
睇英文書學英文想死

鰻鰻唔洗訓？

其他冇話追開咩作者，都係睇題材同設定，be就一定唔睇。
故事一般<-同意啊，而且比較老土，但難得有bl番都照睇左先
我時差未訓，你呢？

難得有bl番都照睇<-- same
不過我有睇漫畫 但好似斷左更

漫畫我比較少追，我係歐洲啊，就快夜晚十點

唔鐘意人品+1，佢有d fans好似邪教咁好恐怖
非天夜翔都唔鐘，而且產量高又快！幾年前睇過金牌助理同2013都好深刻，準備遲d睇圖靈密碼
長庚同義父太萌啦 殺破狼真係好正

非天 都好睇？ 金牌助理之後好hit

非天夜翔ok啊，高產而且質素有保證

佢通常行係路線？甜？虐？強攻強受？

成日打錯字

exquisite corpse其實好重bl
基本上成本都係bl但係得50%係獵奇（個50%獵奇同bl係分唔開）
而且有好多內容係反思緊當時美國嘅gay community啲嘢
不過poppy z brite啲字太深同修辭手法太賣弄，如果睇唔慣英文小說應該會睇得好辛苦

諗唔到講咩好就好普通咁樣留個大名

好似又有人？大家好呀在下甘樂

絲打同你一樣
最鍾意priest同年下攻
Priest啲題材好百變好正呀
仲有都鍾意巫哲啲文 好多年下強強
我鍾意強受

但佢係唯美/戀愛果種bl定點

強強才是王道

我想問你地睇英文bl（小說/漫晝）洗唔洗查字典

睇題材係點，但我睇過幾篇既受都唔弱，一般唔太虐

英文bl小說冇咩睇過
睇過本mm我覺得唔啱口味
Lgbt小說?就有睇過幾本大路嘅 好好睇
call you by my name
aristotle and dante... 名太長 忘了
simon vs the homo sapiens agenda
不過我小說唔係好識分lgbt/gay novel/ mm/ bl

年下強強真係正到呢
priest題材多而且文筆勁同大氣，包含好多元素，例如經濟啊政治啊社會啊之類，bl文中好難得
巫哲都正，好多經典，撒野 狼行成雙 飛來橫犬 竹木狼馬，全部都好有生活氣息同真實

Lgbt咩都有應該
Bl同gay分別係俾腐男女睇 姐係美化左
Gay係真係俾gay睇 偏引起性慾？
我諗係咁 mm唔知係咩

大家都好文學

準備black Friday 買kindle，就算唔睇書睇下文都幾好

poppy z brite本身biologically係女人，但係佢又係變性人，後來self identify做gay male

所以我真係唔識點分

其實睇文係唔錯 睇two column format嗰啲我會zoom到一個column = 個screen嘅width，我覺得幾好，不過research post有啲人覺得唔方便

我都係呀 諗著買
不過諗緊買pw3定4 要平定要新

好似話係睇essay同pdf唔太方便？不過自己平日都有睇書，屋企細冇位擺，而且又冇平板，所以諗住買

我都係 pw3好似話80usd？pw4應該原價？其實防水我冇需要，但全平面好似靚好多

我two column咪講緊pdf mobi都唔會two column
舊版kindle睇pdf好廢，但而家啲新版應該唔會有問題

其實kindle有咩好處？

thanks

去到依一度已經變純學術研究啦大家
一出世嘅性別（生理）、後天嘅性別（生理）、性別（心理）性向都各有男、女、雙
大約係咁？
英文就分別用sex, gender, identity, sexuality...?

好貴

睇書方便同輕，可以隨身攜帶

Sex gender本身唔係一樣ga咩？

我見goodreads有分m/m romance
啲h detail啲 不過之前睇嗰本劇情好言情
Lgbt冇咩h或者好曖昧咁

Y not ipad? 其實有啲想買ipad但又好似唔係真係好需要

kindle係仿紙質書咁，專for閱讀，睇落舒服d
ipad我都想買但有d貴

ipad睇得耐傷眼 kindle用e ink 冇咁傷眼
Kindle查字典好方便 諗著用嚟睇英文/日文

唔係pro其實唔算貴嘅

lm

係咪純文字only? 我見有啲日漫可以買kindle ver

唔完全相同
Sex 係 inborn
講緊嘅係身體入面x, y染上體
Gender 係講社教化左男女各自嘅定位
大概係咁..？
歡迎社科人補充

可以睇漫畫 但好似好辛苦 個mon又唔大
睇漫畫/pdf都係用返ipad

唔錯 等black Friday，然後再諗買pw3定4

Ok wo我覺得

無啦啦1001
btw 7點幾賴床賴到依家先醒

今集弦音有殺必死

lm sin

【奪命工傷】飛墮14層 都會海逸繞過999 直撥白車台：有人跌倒

亂報

最後個事主救唔翻
間野害死人

但見到留言好似亂報好常見

搞到害死人就唔算常見嘅
對上一次係果個11歲嘅小妹妹
係學校跳樓果副校話佢暈底就唔打999
依d仆街祝佢地他朝君體也相同呀

你講起我又記得番
真心on9
香港人都唔記得曬啦

我見個post有提過下...
香港人又未話善忘都咩都唔記得嘅

我都有見到係po到
但果時醒唔起
你講完就記得

我係Gay嘅但我條女大左肚

又一個

我係Gay嘅但我條女大左肚

exactly my reaction

前面都冇咩野 後面

隔左成個世紀再回返上個PO

渣反係受穿書
一開始好好笑,笑得出聲,好睇的
但番外極長, 好悶,講其他角色既野同埋穿書前既本來果個角色既事 (簡單講即係有大量文字講同主CP冇關既野, 我覺得算係讀者唔需要知道既劇情...)
我唯有飛黎睇

雙玄係邊個同邊個?

天官我有排都未睇完, 已知全書五本之中有兩本係回憶殺
第一次回憶殺我捱過左, 都幾漫長

我唔鍾諗佢成日點憶殺咁長
套長 好悶
魔道已經係咁
佢成日共情果法劇情我都唔係特別想睇
只想快啲番主線 睇藍二

excat7ly睇藍二

作者寫完天官第一本後佢話佢唔識唔用回憶殺去交代往事
我都覺佢第一本係唔太順, 似要大修
所以都係要寫返大段回憶殺先文筆順返
天官都有各種共情方法 不過個共係on air咁共就好似易睇D

咩叫on air咁共
所以等佢修完先睇係最好

現場實況轉播

好怪

睇完左wolf in the house 頭31話
後面邊到有？

英文就無 有無睇鎮魂

[加藤むう][小兔兔與狼先生]
我睇到呢d好震驚
唔係好鐘意睇攻受互換

其實我一直想知點解魔道祖師會咁受歡迎 明明呢種題材人設一街都係 墨香產作又少 點解又咁受歡迎
利申:fans

文筆算好 好少作者文筆真係好
同埋佢記得D坑, 通常睇書成日覺得有好多BUG,佢算比較少
BTW其實點解話佢人品差, 淨睇文冇留意過粉圈, 而且FANS行為都唔洗上升去佢度丫?佢WEIBO都潛水啦...

我好似前年都係睇到呢度

之前佢屌9西子緒 我都唔知咩事
不過講文筆 寫修仙古代文大部分文筆都好好

屌
仲諗住會更

漫畫人更左好多 不過全部都無頭無尾

睇緊越界，正到仆街

近日港女事件求開故

哇真係好複雜

Search左一下邊個係西子緒
好長...理解唔到咩事, 只見到西子緒道歉
其實呢D"破事"身處大陸就必定會發生 (罵街特色過skr
我唔鍾意睇修仙古代, 我鍾意睇現代愛情 如果冇動畫我諗我都唔會開到篇文黎睇

點正法?

好靚仔
定係呢度嘅人剩係睇書睇漫

有冇床戲?
你睇我名都知唔係啦

無 但有裸上身同咀戲

有啊睇左小說，ching你id

屌係喎 正
太耐無漫畫人睇 有啲韓漫更新得快過英譯

睇埋劇版

熱病 隨便望左一望
應該係 美型長髮男攻+從來只做攻的on9基佬受

劇版我冇睇，諗住放假先睇返。btw你鐘唔鐘意白宇

白宇同朱一龍都好鐘意

Ching你有冇尼set野，我雙十一買牙膏前6000送

無 人形立牌咁得意嘅
btw無鬚就係差咁d野

係桌上迷你個種立牌 ching你想唔想要，因為我唔係佢fans，想搵人送，但我要christmas後先返hk

終於甜喇
個bb真係好可愛

準備喊死

咩套咩黎

咁好 不過唔洗啦 我聖誕後未必係hk

愛是幻想
睇到我懷疑人生 到底受想點

點解咁講？

扭扭擰擰受 又唔知做乜揾第二個攻
其實唔係好鐘意呢d受 一時欲求不滿但又抗拒攻 不過畫風我鐘意

扭扭擰擰真係好煩
搵第二個

Btw 巴定絲？ 點稱呼？ 平時睇開咩類型？
我係限b 歡迎長駐

叫瀾b cute d
睇開強攻強受 專一深情攻x流氓受 睇受點作死法 不過bl漫就乜都睇左先啦 反正未必有我想睇嘅攻受
最討厭弱受渣攻ABO
最鐘意反推作品
見到仇人就要推佢睇窩囊廢夏敬樹

瀾b
ABO正wo
強攻強受而家好少見 有冇推介?

冇曬人

船巴竟然有興趣

講緊個bb

呢套就係之前講嗰套abo
唔使咬口頸 心意相通就結到番
Love is an illusion/愛情是幻想

老師果套？ 係咪伏野？
媽我好亂

呢套為咗bb睇
我睇咗一半已經一路屌一路睇
終於捱到一家團聚 過程睇得好痛苦

係同一個作者

強攻強受
啲喜好同你好似 我都係咩都睇咗先
我鍾意睇abo 但唔鍾意個o勁弱冇主見
夏敬樹真係大伏 睇完好後悔

Btw baka係巴定絲？ 想我地點叫你？
因為我之前係另一個po到見過你 所以一直冇問

正呀

推薦睇埋盛世 同埋 紅色氣球

絲 就咁baka就ok
咩另一個po?

畫風真係唔錯 個受係咪渣受黎嫁

似係啦

我覺得未去到渣
但好扭擰任性自私 睇到想打佢

今晚返屋企睇先 有冇肉

有呀 頭幾話已經有

(●°u°●) 」⼃

新人？

今朝未訓醒矇矇鬆鬆唔知幾時回左post

個受好煩

死 我load唔到你係邊個

所以要大推比仇人 等佢入坑後又脫離唔到
強受獨立受最正

強受多數都有啲傲嬌

大推lessa

主cp上帝受x衝動攻（新老攻）

不過我最愛呢個病嬌攻

以為自己係攻 真係想笑9

又未必嘅
但會踢人落床囉

一開始受係病嬌嘅老師 之後為左保護攻要留係人間
後尾攻黑化 囚禁受
之後受逃走左揾左新攻
呢套唔係bl漫 但無女主你明的
畫風超靚

沖繩奴隸島
p大d文好似全部都美攻強受
abo生仔好雷

死要面

唔知點解睇得多美人受 番唔到美人攻

Why not both
是說強攻強受我以前睇嘅黑道文同商業文都有好多依類型嘅題材

abo唔生仔仲雷呀, 唔知設定黎做乜

係
甘b唔係唔睇文ga咩？

岩呀

我鐘意禁慾系

黑道文有無介紹
我整係睇修仙玄幻 架空開無睇現代文

o係弱勢 a係強勢
可以試下國王遊戲咁...？
不過abo係據說最初係真係for 男男 同 女女 fanfic
類似係創作一個lgbt完全平權嘅世界...？

唔好意思呀...其實我都係好耐之前睇過類似嘅題材
都唔記得哂啦更何況係介紹比大家

好似傳去亞洲有d變左質？
a可以標記n個o但o只能屬於a
好似唔係好有人權
我會睇到好唔舒服
加上有一半都係強上強標記情節

立即諗起cs小明 嘅 慾望公館
利申 好耐之前睇 而家睇番好似有啲狗血

風弄都有幾本係黑道好似

查過本身係歐美同人設定黎 專for homo
去到日本變左姐好似
不過我受

我記得歐美o都好似係強o
O好慘wo 要食抑制劑 唔食可能係街比人強上
但我萌點係B A同B我可以

B係最被人忽視

禁慾系有咩推介？
好似好少咁

其實我覺得唔係abo去到日本變質
而係日本腐物本身就鍾意攻強上受然後慢慢地受就愛上攻嘅劇情...
至於a可以標記n個o但o唔得嘅都係類似咁
亞洲嘅性開放只限男性
套落bl就係小攻可以小受唔得

B即係普通一般正常人 唔係咩?
我都麻麻大部分ABO...
同人設定丫嘛, 邊有準則,所以本本都"作者說了算" , 要用寬大既心去睇 (利申: MEAN精)

禁慾系即係唔扑? 所有大陸野都拉燈

好多文d攻都係禁慾 古代修仙多 因為古人唔扑野
又要推p大d 0.1%肉嘅清水文
西子緒好似都無乜？
内斂攻

強O又要推多次 惠與亞實 大推

搶走哂惠啲嘢拎返去自己聞

疑似陳雲男子翠玉瓜塞入肛門自殺

咩是拉燈
唔會成日扑
感情為主

死啦 我真係一半都諗唔到
通常半推半就就扑咗

番外黎？

歐美唔知係咪咁

係呀 我覺得B好萌 路人受
岩岩又睇左套a強標o
有d渣

作者twitter畫
櫻花都有 我搵吓條link先

而家先拉燈姐
我以前係講關燈
姐係冇描寫h 淨係知有傲
以前好多高h文

重有好多 o比a標左之後好撚多o圍攻恰9個o 然後a又有強大家族 o係孤兒 成個家族恰9 O
但o又善良聖母唔反抗

日文 但拉落去會有啲野生翻譯

無人譯番外

Thanks

櫻花條link有人譯咗

日本真係好多呢啲 為虐而虐 好慘

404 Not Found

見到上面有人講開修真修仙文
想嚟搵下糧
有冇推薦嘅長篇修真?
最出名嗰啲都睇得七七八八
衣落成火 墨香銅臭嗰堆
仲有啲冇咁出名嘅第一天師嗰類
冇曬好文睇成個人好dry

利申: 話說混元修真錄寫到邊 仲等緊佢完先一次過睇

好少睇修真
但諗起天師執位 查案+靈異+前世今生

天師執位...有聽過
但係睇開小說個網將佢打到好散搞到冇乜興趣睇
或者唔係修真都得
只要係好睇嘅長篇超長篇都得
anyway多謝巴打推薦

上uwants bl dl txt la
風弄文
最長一定係鳳于九天
之後應該係金玉王朝
中篇有太子

有查長篇幾好睇 不過係bg

Ps 絲打

順口就講左巴打sorry
bg真係唔多啱
陣間去睇下先

《寒武再臨》作者：水千丞<全文完>
利申 冇睇過

睇過 幾正
水千丞啲文都唔差
個世界觀背景都幾科學(?)

痴線, 冇野長過佢

鳳于都唔夠佢砌？

應該夠
只係佢好多番外

番外正
幾多字？

我唔知啊 冇睇過~只知番外都好多本

有無睇穿書嘅修仙？

寒武應該冇有藥咁長(?
百幾萬字
仲有另外一篇穿野人嘅都好長

突然咁問唔係幾諗到
暫時只係諗到渣反

23歲女更衣驚見鏡頭 揭發男友人係偷拍狂

blame the victim嘅仆街含家產應該要比100個男人一齊強姦
睇下佢地仲夠唔夠膽咁講野

用愛投喂反派BY橙子雨

文案： 這是一個【受】穿書，甜蜜拯救爹不疼娘不愛的男二【攻】的故事。 *** 攻是前黑化boss設定，命運淒慘性格執拗。 結果從天而降一個唐門二少，對他各種寵溺護短，開啟人生新篇章。 “老攻老攻，要神器法寶嗎？給你給你都給你！”⊙ω⊙“被搶了靈寵修為？咱們去要回來！”（?v?） “老攻好強啊～老攻保護我！”=w=＋ BOSS回暖，冰山變忠犬攻。 熱情聰明略癡漢受X一本正經前魔尊攻，1V1，前期略慢熱。 正片確定甜甜甜暖暖暖寵寵寵，回憶花式虐攻（噗）。 劇情流～陰謀挖寶、前塵解謎，智商運氣雙爆表。 正劇當中有點逗，保證不死邏輯。 內容標簽： 強強 情有獨鍾 甜文 穿書 搜索關鍵字：主角：唐略言，獨孤寂 │ 配角：姜慎行，成渝 │ 其它：穿書

唔出名但文筆幾搞笑 重點係個攻好令人好想愛護佢

依d灰姑娘情節唔止abo有啦
我見好多言情小說都有

天下文章一大抄

有冇肉?

我記得有

我睇bl就係唔想睇呢類灰姑娘

獨孤寂 呢D姓好易笑出聲, 皇甫果類...

睇個角色本身刻劃得好唔好同有唔有趣姐
我覺得右代宮夏妃寫得幾好
雖然佢唔係exactly係「唔反抗」

其實都係玩下虐心虐身姐
我睇灰姑娘會想睇佢最後反抗
記得好耐好耐以前睇一篇偶像fanfic 係弟弟x唔係親生嘅哥哥
哥哥一直好恨佢果家人（唔太記得點解但我肯定其中一定關繼承權事）
但弟弟係佢唯一救贖
而弟弟係天才不過係屬於不愛江山愛哥哥果種
故事就係講哥哥由細個唔敢反抗
到大左想反但為左弟弟忍落黎
再到對弟弟又愛又恨最終暗中反抗
當時嘅我真係睇到心痛但真心正

今晚睇下先
多謝推介

睇完最新一集京弓好想攬攬竹馬
辛辛苦苦養大的白菜被豬拱了

都唔係豬
雅哥好正

係seya眼中佢就係豬
下集修羅場應該會好正

Saya眼中佢都係好正wo

雄姐張彥博好可愛

每次睇強氣吹拂 睇到王子跑到成隻奇行種咁
就覺得好搞笑

HP 新電影就出啦
Gellert Grindelwald

番外黎？
行申睇左3.5集only

係出面野生捕獲鰻鰻

星期五晚去睇 ggad

內容唔係中二mk味就得

ggad

算係掛

我整係睇過exo cp小說
不過追星嘅腐女寫d野同腐女寫嘅野都有好大分別

不過聽據感情線極少，希望下一集可以多d啦，如果唔係就好浪費演員

類似前傳，講既時間線比hp早好多

Johnny Depp 同 Jude Law
好癲
感情線可以腦補我唔擔心

冇關連人物？

係啊個cast勁爆

有啊，例如Dumbledore

Only one

仲有其他，但我唔係忠實fans冇睇原著

其實都係關文筆同作者嘅風格同埋描述劇情嘅能力事
追星嘅腐女本身未必真係接受到bl文化係事實
但都有唔少最後都會入埋腐嘅（例如我）
Btw我覺得睇fanfic 個大前提係要對果個偶像/果d角色有愛先會接受到
如果冇愛係會覺得怪怪地甚至雷
所以萌嘅一般都係圈內自萌唔會走出飯圈
而同樣地唔係粉絲嘅都好少睇過

想快啲過埋11月佢,又忙又冇錢又多Assignment
好憎11月

3，4月都好乞人憎，天氣漸濕又凍，個人浮浮腫腫，易肥又易攰

冇公眾假期

學園basara 06 好白痴

Thanksgiving

到底水神漢化仲存唔存在？

香港

要求特區政府將光棍節列做公眾假期

突發，最新香港景點

搞乜鬼，乜而家啲人連日本都要改圖扮自己去過 仲勁過扮去歐洲

我睇緊殺破狼
但我睇唔明個設定
佢係古風但又有機甲
佢係邊種機甲？完成幻想唔到

有冇試過唔交assignment

咁都得

有份IT ASSIGNMENT ，唔想做兼唔識做

架空蒸氣朋克類型，紫流金好似石油咁

係hhb lib做paper
隔離D cc同學係度討論腐女/BL同AV

諗起鬼哭街係武俠xcyberpunk

你哋會唔會follow gay cp?

我follow隻豬, 咁岩佢主人係GAY CP

好耐之前follow既 yummer time

Bananamikeshake

好正呀長庚BB

我揾唔到 Bananamikeshake 既instagram既...

不過呢個居港鬼佬就真係天菜級
大隻陽光高學歴高收入I banker

同埋佢男朋友

咩叫朋克？
好超現實

Steampunk 即係雖然係古代但已經有機械化既發展，好多西方架空小說都有類似背景，可能好似岩岩工業化既年代？殺破狼個架空背景我諗可以理解為其他所有野都係古代(e.g.衣著，文化，帝權制度等等)，例如打仗d行裝都係古裝劇咁，只不過加左紫流金做燃料，一開頭係上空飛既類似以前既飛船

長庚同義父我都鐘意

我嘅想像係先進版古劍二
成日覺得義父造型似謝衣，感覺好怪，所以鍾意長庚多啲

呢d先正

爭做0?

好靚仔但矮過你？

三個都有J

幾靚仔下
但細過我幾年
高度唔知
聽把聲又有d似受

差d唔記得露比月亮係偽娘
細個覺得佢好正好成熟
而家睇番 平既

呢種設定元西方好過東方

靚仔通常都係基嘅

Ibanker靚仔啲佢男友靚仔啲

Men at play正啲定SeanCody正

雄姐好可愛

男同志為取悅愛人 將蛋蛋灌矽膠患病身亡

如果係小說劇情嘅話會好正 不過呢個係現實世界

好獵奇
冇愛

好受

我鐘意睇郭子豪x張彥博
年下忠犬攻

seancody
雖然menatplay都偶有佳作

Helix studio既Luke wilder

好想奶

ibanker

反而我好英文BGM

唔識做Assignment

睇住gv先啦

聽日deadline

咩黎ga?
上黎問下人 睇下有冇人識

Yuri on ice

The dogs, barricades, call you name

so ist es immer!!!!!

有無人睇過呢套？又係腐劇嚟？

德文嗰part把聲好好J

大陸仲有腐劇?

咩意思
我見呢套無女主
對cp長期係微博cp榜

佢咬字唔係好標準所以幾正
仲有the reluctant heroes

其實德文好粗魯
Btw call of silence 都好正

睇完怪獸
覺得劇情有D拖+太長

自從上癮之後都冇晒腐啦

巨人啲ost好多都好正
講起巨人
大家有冇j開邊pair cp
兵長×艾連/艾連×兵長
仲有團兵

腐劇唔係曖昧都算係咩

Fantastic beast
今集我淨係想睇麥教授....劇情還好
只係睇左上一隻會睇埋落去咁

唯團兵

咁...好多套都可以係

表示勁期待
本身就係hp fans

團長.....

淨係食得落少少團兵 題材太嚴肅的話我好少食到CP

我唔算係hp fans都因為小學時睇開係一種童年回憶黎
記得小學時拎住書卷買第四集嘅小說然後發現自己睇唔明英文
利申：買齊dvd

小學好中意hp
逼自己睇英文版
中英文嘅書都齊曬
利申: 有一排好中意跩哥x哈利

點解要派便當俾佢

我：大佬D圖好香！不如我都試下產糧
(五分鐘後)
我：FML

巨人食CP只會虐死自己

你地唔講我唔知佢死左

唔小心劇透左sorry

唔緊要 係動畫已經...定漫畫進度黎?

好勁
我都想收翻套
不過人大左冇咩動力去睇字
依一pair好多人食呀我記得有訪問問過兩位演員佢地嘅睇法
但我就唔腐童年回憶嘅所以食唔落go咁又咁鍾意桃雪？

Btw除左童年回憶比較難腐外
上面有個絲打講過比較正經嘅作品唔太腐到我都幾同意下
我個case係會由鍾意角色（同cp）轉移到鍾意作品到
就算都鍾意cp但會少睇左淨肉嘅漫/文
例如FA同夏目

屋企有好多書
不過呢兩年少左睇書
(反而bl漫畫得好少實體嘅)

我個人就會cp同劇情分開
睇巨人動漫唔會特別聯想到去腐
只係睇同人嗰陣先會腐得起(?
類似銀魂日常或者free呢類就另計

通常唔係腐作我都會分開
巨人睇左好耐先發現有bl/cp
打開新世界大門

漫畫進度黎
利申: 動畫黨 不過已經被劇透得七七八八

本身睇巨人我都冇留意到cp呢樣野
不過之後去搵兵長圖見到cp圖
之後就....

我係岩係fb d 腐page見到艾兵

野郎b岩岩張圖好虐

我一般都會分開
但同人同原作差太遠會覺得有少少occ
所以覺得好難分得開
算ooc嘅例如drrr靜臨d同人好多都玩半同居但明明原作兩個係只相殺不相愛嘅
嗯...不過我認我真係睇等好爽

我好容易覺得同人OOC (畫風, 性格果D)
近幾年已經冇再買同人本, 雖然不嬲都係為左H先買
而家覺得官方派糖先滿足到我, 而近年D官方糖又真係不少

就係虐先擺出黎

官方糖真係要睇下你食邊對cp
銀魂食銀沖嘅我表示
講起官方糖
文豪野犬劇場版啲糖多到呢

樓主雌性腐生物？

你好呀
鍾意咩cp/屬性？

根本就係bl黎
披着運動番的bl番

咁你要諗返自己係咪萌拉郎配
我萌親果D都係官方要賣腐比我

同人丁下無妨嘅
但官方糖逼死同人都係真
好似咁：

唯一比較少官方糖嘅真係得銀沖
其他都還好

靜臨係GAY?

真絲
我叫限b
平時睇開 動漫小說
強攻強受是王道
其實都會睇 好睇就會睇
最近睇緊殺破狼
新人係巴定絲？ 點稱呼？睇開咩？

我一直都諗佢係運動番 直到第7集

唔係呀全部都係狩澤FF黎

銀沖唔算冷啦只係官方強推土銀/銀土

第2集已經好拎GAY
不過人設果位老師好煩...成日出鏡長篇大論...明明係想睇聲優

即係點呀? 佢自己萌自己CP然後作同人?

由第一集開始就覺得唔對路

邊有運動番一黎就全裸
free都未有嗰陣講溜冰嘅反而有

正確d黎講係作者應佢一個腐女朋友嘅要求係某年愚人節當日派糧

銀沖好少糧食

um...[black]巴[/black]
睇開小說，動漫無追開特定，但間中會有
甜甜甜 唔要虐 (此甜非彼甜la)
炸毛受毒舌受都好正呀

其實見唔少面有幾句對白已經算係咁
要知道萌one piece d cp嘅話可能再見面係500話之後

真心覺得最多係賣腐/俾殺必死大家嘅運動番

你好呀～歡迎常駐呀
甜到爆嘅先咁講
但炸毛受依種設定真係好中村

冇睇開op
但係隔咁耐都冇得見點解會萌得起

直接叫bl番啦
佢地連戒指都戴埋

叫你星巴？諗起星巴克
呢2種受都ok 作死受
我鍾意睇虐但一定要he
你睇開邊個作家？
呢到都有巴打

我真係唔識定佢地個定位

中村係咩？

咁人唔係淨係鍾意一套漫畫/一個配對/一個角色嘅
得閒爬下依邊跳去果邊到真係有交集又再萌翻同一對cp咁囉...

同埋男角有乳頭都係
冇就扣分

日本bl漫 純情羅曼史同世界一初戀嘅作者
話說巴打幾時變腐...？

好慘

洲洲

bl番
話說佢要出劇場版

大飯在此

係，必須he！！
我多數睇中篇多，長篇好少睇 (但係又無啦啦不知不覺睇咗)
作者名。。。umm (咳) 依家記得嘅都係咩一個西瓜大又圓嗰啲type，就不獻醜了
作死受+羞澀特性 (任何方面) 加999999分呀

乳頭竟然係重點

f.2
巴絲打你呢？

有排啦
佢唔好同我講係總集篇
語說blie ray 特典 奧總同yurio好正

我係f3
甘b呢

重點呀
正常作品男角根本唔會有乳頭
你睇到套動畫男角都有乳頭就知唔單純
而BL同人本入面冇乳頭, 呢本野基本上可以掉得, 去作者屋企門口淋紅油都冇人話你錯

WTH

但有都唔代表啲咩

我見佢嗰幾秒嘅預告唔似總集篇
應該係回憶翻victor未見勇利之前嘅野掛

咬手套
搵唔翻佢地啲圖

睇緊Priest 嘅天涯客
周子舒

好似係
少年長髮victor好好j
但都想睇佢地而家

有乳頭通常係某啲情節會好有用
或者係某啲情節先會有乳頭

殺破狼

代表佢有冇錢去畫
LOVE STAGE係冇的

超靚女

雙軌進行掛(?

搵翻了

靚仔

正啊

啊

唔知點解有好多

呢張正啊

3p

停。。。放手呀！！

兩個都係victor

BAM圖

睇錯以為係yurio
呢個可以

yurio頭髮冇咁長

3人 xictor伸手果張 啲人加左介指上去

yurio係佢地個仔

語笑闌珊正！！！想放鬆睇搞笑甜文，語笑闌珊既文就岩！

有人講語佢啲受好弱大多數

搞笑甜文啱我
最緊要有肉同菊潔

biological sex=一出世，與生俱來有既性器官 define 既性別
gender=性別，與sexual personality 有關
sexual personality 可以有好多款，你可以生理上係女人但心理上認為自己係男人，咁你既gender可以同sex 有difference
如果你生理上係女人，你心理上認為自己係男人，其後去左變性，成為生理上既男人，呢款係 trans-gender
利申：以上係我上年上gender issues 學既知識，唔知有冇記錯

我弱受okay

唔記得有冇肉，好耐以前睇

唔算多肉
佢嘅文唔算鶴立雞群但都有一般水準咁囉

帝王攻略好睇
中間好虐

話說佢而家晉江啲文係咪刪曬肉？

乜晉江文有肉嘅咩

你太年輕

搞笑+1

弱受。。。
潺可以，乸不了
唔鍾意啲小白

Exact7ly

佢地會係邊到補完？

腐絲有冇諗過寫？

以前細果時寫過幾千字

其他文你有冇？

其實呢到好多都有試過
不過我自己覺得自己唔太適合
雖然有個主題好多年前諗好過

借嚟share下

想要

索性唔做assignment

見到你開咗post 問

條友癡線，不斷話人係雞

Exact7ly
有時唔知dl果個係咪完整
見到唔係先去搵番果part

Link?

睇左啦
個po d留言好無聊

咩群？

Btw星巴係寫咩類型？
寫左幾多？完整故事？

我得一篇 仲要太監
其他大綱反而有幾個

我連大綱都冇諗
不嬲由細到大都唔鍾意寫大綱
我得書名同想法 所以咁多年都冇開始

作死受係必須 溝仔不成反被攻

nonono...
係有次喺學生grp度搞笑
寫嚟調戲某君嘅史前嘢嚟

上一刻明明仲喺度好寸嘴
下一刻竟然俾死對頭壁咚面紅。。。
OMG#shame#
(鼻血狂湧

19天個紅毛應該幾岩你
又口硬又炸毛

姐係ff同學？

bingo咗

正
羨羨

紅毛太傲嬌

夷陵老祖

not my同學
不過之後做咗best frd

係 我鐘意d唔知醜係咁撩人嘅（自稱係攻）受多d

想睇

我都覺得紅毛有啲太硬

最鍾意竹馬+死對頭嗰種type
好似有一句說話係：最了解你嘅係你嘅敵人
好想ff呀呀呀呀呀

交換？

李崇萍 熱病
中晒

太監 古代？

最好係原來佢自己唔係咁畀人撩得 最尾畀個攻撩到塊面出煙

仲有原來係處之餘仲要唔係gay
完全冇佢之前講到咁經驗豐富咁玩得 gay起上嚟仲gay過啲真gay搏命撩
一玩起上嚟腳仔都軟仲要紅住面死撐扮無事

下面沒有了
即係寫到一半斷尾

咩cp 睇下聽過未先

屌你正呀喂
有冇諗起咩作品係咁

挑，原來係

不過又未睇過呢套網絡劇

錯位欲情 by 陌上歸人 幾好 不過只中部分

逸觀雲仲有篇中西合壁 都係類似
嘴硬挑機到不得了

可以考慮
Tg me

OK 我去DL THX 我喜歡現代文
雖然而家睇緊修仙, 有排未睇完

你番睇完魔道未？

睇完啦, 呢排睇天官呀
訓先

兩篇都現代嘢嚟，有肉

等新修啦

富樫乖乖開工畫HUNTER？打開驚見四分三版字

錯位肉文不過幾好笑
個受幾可愛

Me Form 3到入腐～
在下甘樂歡迎你呀～

甘b好早

早晨
話說呢排練緊畫男人

豆豆做咩突然學人畫畫

搵啲野做吓

好勁
我嘅印象中gender 係講緊後天嘅環境點樣產生feminine vs masculine 嘅issue
多謝補充
Btw唔眼熟你...介唔介意講下你係巴定絲？係咪腐物？
歡迎常駐呀

對對對！！gender,sexual personality 同後天環境有密切既關係
我係木白，腐女子一枚。畀朋友拉左入黎連登

朋友都係呢到嘅腐物？
我係限b

唔係😂朋友純拉我入連登
我只限bl

咁記多啲同我地傾bl
木白b睇開啲啲？鍾意咩類型？

我個人認為sex, gender 同 sexuality 之間嘅有冇衝突就會造成sexual identity 會唔會造成混亂
前三者係因
後者係果
姐係可以有人一出世係男仔個性格比較溫柔覺得自己係個女仔而佢鍾意嘅的確係男仔
咁樣佢就會認為佢係異性戀者但人地眼中佢係homo
而如果最後佢變左性佢就係transgender 咁樣佢同人地對佢嘅觀感先會一樣翻
我係甘樂呀～歡迎絲打

炒又被拒絕，Assignment 又唔識做

呢d受要配d表面斯文純情一上床就 嘅攻

老祖

笑左
但FREE! 無畫出黎

所以free is not bl

明明官方成日發糖

有冇人研究乳頭

想點研究

黑乳頭同pink lin

淺啡色
PUNK LIN不科學

胸肌大著恤衫男人飛機釘好性感

我都係咁話
但冬天就快來了

唔好著底衫

係
跑步要可以乳搖

唔夠大方！

好想知真琴同宗介係咩色

係囉 明明係應有既野但就睇唔到

唔可以因爲畫左就代表係bl嘅

你地

飛釘

你老攻呢
叫佢出黎俾我地拜下

但冬天著西裝好正
d線條夠打一日丁

依家興緊身西裝真係引死人

參見夷陵老祖

天天緊唔方便

重點係咩 係褲腳 係收窄左嘅褲腳
小腿曲線

大胸肌撐到胸口幾粒鈕就爆開

係咪特登買細一個碼

依家啲人成日買到件衫咁細
伸一伸手就人魚線底褲邊恥毛咩都露曬出黎

但你咁有心力出黎

豆豆

不知廉恥嘅西裝男

夷陵老祖每日係作死邊緣試探

想問下呢度有無人會去機鋪打機
我個fd話機鋪有飛仔所以唔會去
但至少我未遇過

間中會落去睇/同fd玩

［多圖］呢個係一個充滿慾望嘅臀部！好Juicy

好撚正

好想俾佢地著住西裝

番工得d呀叔呀伯著西裝 想嘔
個肚腩勁大

MenAtPlay啲男優

中環好多
日日放Lunch 去IFC 散步又有好多

上半山條電梯好多大隻鬼仔

唔開心，返炒散被人reject

Assignment 又唔識做，求其send啲狗屎垃圾算

好葡萄牙

嗰度有gay sauna ,主打外國人

帝王攻略正啊

屌上緊堂睇你地講大胸肌西裝
差啲笑出聲
話說講起大胸肌......

超down

呢套睇過少少漫畫
我覺得佢個性格好乞人憎

大胸gay唔係真琴個類咩

真琴個selling point係背肌
好似無講過胸肌大
(雖然真係畫到幾大）

胸肌

格雷
妖尾都係成日賣肉
男女都係

最鐘意真琴個類乜都大 線條完美又高大
應該下面都大

妖尾唔中我萌點
屋企差唔多買齊啦但我睇到廿零本就睇唔落
下下都露西洗白白

比直男睇嘅

都唔關事嘅
本身個世界觀唔大一句我們是妖精的尾巴就ko對手（對家仲要黎黎去去都係果班人）
打完就洗白白咁好似唔洗用腦睇都睇得明
果期我係一唔睇妖尾一路睇絕望嘅
絕望一本單行本用我個半鍾鐘先叫睇完
妖尾可以用半個鐘睇哂
每次我咁同我呀妹講佢就會話係因為我冇仔細睇...
可能啦...但佢d格又大字又少露西一洗白白就用左成一頁半嘅紙我飛得咁快都好正常姐

作死強受？

羨羨
btw巴打好靚仔 格離post自爆

傳送門呢

真琴真係好完美
鐘意左幾年最愛都係佢

妖尾初頭幾熱血
後尾因為太肉棄左

去到後期真係失控到呢

真琴背泳嘅背肌好正

tips:羨巴鐘意偽娘

可攻可受先係重點

btw, 桃矢

屌

温柔霸道攻

雪兔受死啦
桃矢係我既

受設定寫住總攻 , 只做純一既有錢GAY, 總之矮過攻3CM
攻係冰山美人窮直男 不過一直比受煩到冰山人設崩壞

呢個畫師好正
但之後twitter無左

下面個figure我都有
但唔敢擺出黎
其實我覺得國中既正太真琴好好J
比較似現實既高中生

你睇錯

中

鐘意佢黑化多d

佢係床上一定係腹黑攻
快點言語侮辱我

幹死老闆個作者比人告非法傳播淫褻書籍 要坐十年監
強國政府真係痴撚線

WHAT!?

????????????????????????????????????

好似已經坐左一年 應該係比個出版商報復
天一好慘 老豆已經走左 細佬又有問題
屌你老母垃圾支那

坐左一年?而家先講?
巴打知咁多既
點樣可以幫到佢

佢應該係天然腹黑
好似轟咁

因為我岩岩碌完微博
坐住等判 好似近排先判十年
微博d人話唔好集資 會犯法 又唔可以屌支那政府 可能會令天一情況更差
所以無野幫到佢

遙呀.....我把你通訊錄的人全部刪除了。

呢隻feel勁正

佢個樣仲要勁無辜咁
"遙....你真的不愛我嗎?"
變左發情天使

捆綁play放置play

應該似係好似平時一樣咁對遙
然後遙就會勁有罪惡感
跟住真琴係夜晚變天然腹黑
遙好內疚就容許真琴折磨佢成晚
咩設定

利用人地內疚感 勁正
反而遙覺得係自己錯 真琴計劃通

BTW 我鐘意睇真琴面紅耳赤個怕醜樣多D

我地都救唔到梁天琦

主流香港人覺得佢抵死

強姦判4年 賣h文判10年

真·天然黑

怕醜地攻
btw其實我個人中意凜遙

科大畢業禮期間22歲男生墮樓 昏迷送院不治

每次睇到呢d新聞我都好痛心
但見到d留言 我直頭想打到d冷血撚終身殘廢

有條友好膠

無 大陸人自己都願意收聲

書商正常會有審核唔比太露骨
但天一自己出版自己印去賣 無審核加本書太紅
所以比人拉

我都岩岩向微博睇到人討論
食狗屎啦屌佢老母強蟈
再追埋天一大大既身世童年，仲有垃圾屋企人等等
加埋宜家要判佢十年
我覺得以後都J唔落佢d文
好想可以集資幫下佢

絲打？ 可唔可以詳細講下
我冇追開佢啲野 都唔係好清楚成件事

天一堆肉文好公式
Btw 之前唔係佢簽完約又違反合約在先咩
而家又咩事

俾大陸告非法出版色情書 又唔知咩涉級未成年

但佢好似都好紅

巴絲好似好熟肉文咁
請問係巴定絲

大家深夜都唔訓嘅

星巴 估下
天一堆肉文好多都下克上(社會地位、職位)，堆受好多都係咩總裁/上司、王爺/貴族
所以1vs1嚟計好吸引因為可以引起同滿足征服欲

未10 點

我知玄兒未
但其他新人

相對黎講我鍾意霸道總裁攻多啲

限B

最近忙完啦？

今日睇左fantastic beasts, ggad真心正

係第幾集黎？

第2

咁算

沖完涼手腳會勁乾，keep住每晚搽cream，hand cream就洗完手搽

我係勁流眼水

追完post表示中國真係冇得救
冇人權冇出版自由冇人生自由
咩都禁不如咪鬼開放啦
香港雖然都係救唔翻天琦
但起碼仲有人肯為佢發聲

從來沒有 從來都沒有
有時覺得要靠呢個國家先有野睇好慘

台灣都有人寫嘢畫嘢
香港真係少
可能大家都收收埋埋自娛

問心講 大陸作家寫呢啲好睇過台灣好多

其實香港人思想真係好保守
有肉嘅腐有性愛描寫同同性描述已經係雙重禁忌

到底男人粒Lin有咩用？

追po見大家討論寫文搞到我好手痕

寫
有寫開？

見到冇禁入去

有寫過下同人 但唔算有認真混過文圈 通常都係CP發糖先寫下短篇咁
雖然好想開長篇坑但次次寫左頭幾章就冇心機寫落去

加油

有冇人試過亂做assignment

冇

乖學生

我性格係唔鐘意做assignment 功課，寧願花時間溫習好過

寧願做都唔想考試
做都可以上網查/靠人
考試要靠自己 隨時收皮

唔講情節 覺得香港同人作者文筆普遍唔夠大陸台灣好

支那fans話唔好搞大件事

邊度睇香港既文
我覺得香港同人圈既人平時講野已經好唔似香港人, 用字都大陸化/台灣化

因為蝗性係自私,驚被連累

未
但就係苦悶

鰻鰻
good taste

香港基本上冇乜文筆好嘅人

問題係佢地點做都其實冇咩用

有 唔識做又唔想做 上網見到啲咩就打
見到上面同下面個題問既野差唔多就照copy上面打過既野落去 乜都無改

原子彈直接炸主要城市都未必有用, D鳩官同家人成日都不在國內咁

香港都少人寫咗
我地同對上一代都要返工甚至有家庭
Even係後生呢堆都比我地當年讀書忙
15-35 歲嘅腐女都係冇時間寫
更何況香港冇咩平台(如果唔想用晉江)

台灣係有類似晉江又可以正常寫肉既平台架WO
大家習慣左有大陸人數咁多的數據同收益...

正野黎

講真 寫出黎都係想俾多啲人睇姐
2邊都送得唔得呢

香港缺少咗台灣嗰種文學風氣
講休閒，大家只會吃喝玩樂同旅行
邊會靜得到落嚟

想睇+1

俾資本家剝削得太犀利
放假寧願蒲吧旅行都唔肯靜靜地睇書

應該唔得,版權(?

睇佢地點傾

聽日hku event
但聽講個逃犯走左入港大
唔知點算

我星期五有返學，夜晚十點幾先走

冇死

唔係 佢地驚搞大左天一會重慘
呢d勸刪黨勁撚煩膠 懶係聖母
我見一個屌柒一個

雖然唔想承認 但大陸d文筆真係好d
尤其修真古代佢地深入d
但台灣好似多數現代
不過買書我會買台灣嘅 唔想睇簡體

我會叫佢地做白蓮, 極煩同極得閒,仲會成群結隊咁出黎屌到人刪PO先滿足
鄰國社會搞到佢D人民全部都是非黑白不分,不停咁退步,迫周圍國家跟住佢地大倒退

其實我講緊普通bl 唔指夾肉文
但冇一個台灣平台係user friendly 同真心高質(文高質)
我同朋友揀咗好耐(唔鍾意晉江、支國同殘體)，結果係我放棄寫或者自私睇算

羨羨
要唔要一齊女裝(？)
Agger 你，買開平心，但平心之前出聲明跪大陸買家真係好難睇

以前不嬲睇開台灣作者寫的BL小說
唔知幾時開始有大陸文, 好多篇都長到仆街,
平時睇台灣書一本7W字左右長度剛剛好
台灣作者近年有邊個劇情好?
之前睇左教練的貼身指導－Desire★Star by 羽宸寰
封面就正既, 文筆就閪既. 但好似都幾賣得

我都唔會買簡體書 , 文盲先睇

風師娘娘女裝

中國人劣根性
其實已經唔單係bl定淫褻法律問題
係根本變左支政府話點就點 變相出版自由限制 方便圈養支那人 不過佢地覺得無問題咪無囉
自己受番啦柒頭

嗚 我反而勁鐘意長文 無番一百章我都唔會睇

我買大陸作者繁版書
個人好頂唔順台灣作者堆書，感覺好似尋夢園bl 版咁(包括個名)
我睇bl 嘅感覺係好似古代寫詞咁，台灣作者使眼界始大(bl線都多theme 但寫極都係bl 線情情愛愛為主)，但大陸作者使境界始高(focus 多咗劇情、主旨同其他角色嘅塑造)

我睇BL小說, 係真係為左睇L

原來你係巴打 發現鳥

我都好試下想女裝
申利買左支唇膏

個微博俾人del左，總之天一屋企勁重男輕女，淨係鍚佢細佬，當佢死咁
天一做野仲要俾好多錢屋企做家用，但被人拉左後，佢屋企人唔肯出錢請律師幫佢打官司，所以宜家被判十年

我都想試
我最多試過畫眼線同搽指甲

買假髮

長文同好發現!!!
上面講緊大陸人啲文筆
其實大陸啲文筆真係好正
同埋好多時啲背景資料做得好足
記得之前睇嘅第一篇(亦都係最後一篇)NP文

啲文筆好優雅(?)
諗唔到形容詞
仲有而家睇緊篇講科舉嘅
引用左勁多文言文
不過睇到有啲攰

所以話大陸小說出名同質素好係正常

想請問吓魔道祖師第二季係咪真係畀大陸ban咗？

之前話會有 而家唔知

我睇過有太bl國漫 勁多詩詞 好正
本身佢地呢方面文面教育係勁嘅

認真咩?!?!
如果唔係睇過原作嘅其實都唔會覺係bl

可惜中共....
唉唔講 驚聽日會唔見左我

其實原著都多bl位

請善用會員功能

你睇清楚佢果句
動畫明顯係CUT左BL,對白都改晒

其實我打錯左 我想講 原著都唔多真bl位
動畫9成9行緊曖昧向 唔敢做到出面

動畫啲bl位最多係忘機啲細微嘅眼神
仲有前塵篇羨羨回歸嗰陣
忘機就黎崩潰嗰下
其他都冇咩

羨羨

玄兒

初嚐 冰鮮壽司

要食開幾垃圾嘅野先會買呢啲野食

Perfect!

佢好得意

係咁贏

今日睇住佢又整親好心痛

又整親？ 結果點？

練習嗰陣扭到隻腳
最後都有贏但係要休養3個星期

其實佢應該差唔多要退休？

佢而家先23歲
可以唔洗咁快退
但係佢啲舊患太多唔知會唔會影響到佢

運動員最多30

佢自己都攰啦
係睇佢撐唔撐到落去

大家犯咗一個錯

冇大肆慶祝真琴生日

起碼要呢個程度

真琴正室係邊個
二奶又係邊個

正室係我
二奶係遙

認真咩
想知mon入面嘅真琴做咩傷左仲喊緊

阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿
今集最想被擁抱的男人威脅 好甜呀

唔好呀

一攻一受 雙潔

我都係今日先醒起！

+1

第二季ending
佢唔係喊啊
捽眼咋

好想挑逗佢

你會唔會搞錯左d野

搞錯左啦 正室係我

第N屆真琴正室爭奪戰正式開始！

冇啦
你地老早已經輸左 當時成個bl po都見証住
加証我回完咁耐你地先覆

鬥多真琴J圖我一定唔會輸

hku 好多人

Cls入面啲留言

Cls

人地重點係唔經出版社同審核就自己印書
中共驚文人多過軍人啊大佬
成件事根本係拎離做比人睇+警告

不過話時話而家大陸管呢d管得好嚴
之前有人入台版bl漫都比海關扣起曬

鎮魂主演都po左中國一點都不能少
好想棄追星

白宇同朱一龍 ？

冇人敢唔PO架
同埋都唔係第一次

有冇去過gay bar

崩潰
關站
我淨係係果度睇文
恐慌中

什麼? 你指成個網定其中一個BLOG?

其中一個平時睇開文既blog

D支那藝人真係好嘔心

想去
但一丁友去好怪

想問你哋有冇mark低睇過咩文/漫畫嘅習慣？
我好後悔冇咁做
想搵篇以前睇過嘅文但唔記得咗咩名

驚連累大陸作者, 自閹?

文會SAVE
漫畫會買

無啊
有時真係第二次睇先醒起之前睇過

自身原因自閹

文唔會...
而家好後悔

我見二三線無po都得 但一線好似一定要po

去過外國gay bar

我果兩個十八線都PO

上網問好快有人答到你

漫畫好易搵返自己睇過咩
但文睇完唔記得就真係搵唔返 熱門嘅例外

安慰自己可能係經理人迫

佢地撚知六四
個教育由細到大就係教你愛國
好明顯係迫住PO(平時都唔PO野)
但我相信呢D 90後大陸仔個心都係真心愛黨同祟拜軍人

問題係內容我都唔係好記得
喺度問吓先
大約係竹馬？又好似係表兄弟
攻以前係讀建築嗰啲 以前因爲啲事分開咗之後久別重逢
淨係記得受有去寺廟搵攻
篇文印象幾平淡少虐

認同 平時明明乜春都唔po
但明星都叫見過世面 應該知中國咩料 只係不敢怒不敢言 儲夠錢就移民
可憐一班傻仔fans。。。見到自己偶像po就高潮晒咁

我試過搵
個腦會自動彈啲字出黎一搵竟然搵到

唔係架, 仲有軍底,紅底藝人
真愛黨架 同埋十幾歲果班都真心膠,好撚愛國架

唔係成日
好後悔冇養成save低好習慣

其實有冇諗過
大陸九千萬共產黨員、一億一千萬共青團員、大約兩億少先隊員
真係有好多腐生物本身就係黨員團員嚟

大陸國家機構好龐大 (養米蟲)，好多本身自己/父母就食緊公家飯，求其就遇到科級處級幹部，人哋唔一定係真係咩敢怒不敢言/政治冷感，可能本身已經宣咗誓效忠，或者係既得利益者呢？

我都識幾個網友係黨員
基本上多過十個人嘅grp就有一個黨/團員

*至少一個黨/團員

去完event無左半條人命
攰死

★基層兒童："希望俾錢我補習及參加課外活動"、"喜歡的玩具只能望 不能買"

貪得無厭

屌 細個我都係玩m記d玩具咋
想玩玩具都係大個自己買咋

覺得要分埋類好煩
然後就懶得搞

DOWNLOAD果D漫畫我會分作者
睇完就會放入去
但70%冇睇, 搞到好亂

我都去過 係泰國一條友睇
睇睇下 有條仔落台捉住我隻手摸佢條j 好大抽

東南亞你係絲？
好大膽wo

咩叫fucking show?

唔明？現場扑嘢？

Yes

絲 人一世 物一世 咩都見識人
我去埋人妖鋼管舞bar 請囡囡飲酒

好勇

我睇名仲以為係表演扮扑嘢 將現場氣氛推至高潮之類 之後各散東西搵酒店
點知原來真係嗰度扑

我冇呀 係jupiter睇中左一個幾清秀 想請佢飲杯野only 但見佢一早比個富婆mark左 唔想阻佢搵大錢
The boys 啲仔好唔掂 蒙頭都唔想入閘

都有表演成份 要吊係半空插屎忽 完全辛苦錢

咁癲

我睇果2間 都係gay向 但近年多左女客去獵奇 店家無所謂
啲仔仔bi 或者本身直男 所以對女客都好熱情

你去邊間
其實我覺得質素差啲既先肯做fucking show

原來係呢間 睇過啲gay講呢間走uncle路線 於是我冇去到
我去果間the boys 一入去比大陸人包哂場 mc識講普通話

聽日又要返工

G star

老蘭間petticoat lane多洋腸

[url]

我係dl係電腦到

明明編輯咁型點解一d都唔hit

因為唔係主角

無啦啦醒左 然後瞓唔返

一人一個婚禮司儀痴咗線既一刻

呢個post真係好痴線

好多假膠

我覺得似一時口誤/特登講
假膠都係母女丼同求婚大作戰姐

樓主果個膠到

長嗰啲我都會dl 但有啲搵txt好煩
好多都係fc2/ck101睇算

其實真定假
我見過最顛果個係大叫「新娘唔好掛住影相啦！成村人等緊你啊」「有請新郎新娘切呢個百年好合蛋糕 」，仲有一堆柒野
後黎有賓客擺左上婚禮果d forum度笑，直接收左皮

想喊

巨人要完結，世界末日啦

聽過個新娘跟左個mc講岳母

全部都dl

真係越黎越驚入戲院睇戲

無得救

覆msg漏光都覺得冇問題

D人真係好撚仆街
騷擾到人都大條道理咁
包場? 你比錢我呀? 痴撚線

琴晚掛著J 渚薰 2點幾先訓 想死

我都係 以前文筆唔好 不過有用心諗情節 寫文比吧主加做精品
後黎不斷練筆 一段描寫要琢磨好耐先落筆 比啲FD讚文筆靚左 但情節

依加成日都係飲醉就去表白+扑野

係Gmarket買左幾本韓漫 其實我覺得about 70本體+10運費，全彩漫嚟講算係可以接受
可惜殺戮跟蹤 厭倦 hate mate嚟幾本特別想買既都冇出實體

前提係睇得明

想快d有肉食先咁姐
我嘅case係成日FF一大堆劇情好誇世界觀懶係好大嘅劇情出黎
但文科垃圾寫唔出咩好文黎
不過諗翻以前小學雞時反而會試下寫出黎但劇情....

我都係當收藏用 買電子版冇咩實在感 又唔想一路白嫖咪買實體當支持下作者

好驚會寫死兵長
雖然兵長應該唔死都孤獨終老

我反而想睇兵長死
咁樣先可以同團長團聚
利申：野神團兵黨

HE pls

就算佢地可以團聚我都唔想兵長死
想佢可以自己一個係草原到住
享受下人生

原型係Watchmen 羅夏 覺得插滿死亡flag

h個part 靚仔過個攻好多

美帝BLACK FRIDAY 仲未到 產已破
手袋化妝品PS4

ME要買底底 同低溫慢煮棒

想知近排興咩cp 點解成日見到d圖都係同一pair cp
個攻額頭有十字架 咩嚟

團長?

個受係咪金髮？

團長x古拿比加 時淚cp

冇耐性 唔好入hxh坑 畫多廿年都唔會完

說好不提hunter的...

Btw我覺得cp好似薑咁係愈老愈辣

萌大岡x基路亞 蟻篇-選舉篇睇到基仔不停付出 好真愛

hxh係我避雷list到
接受唔到等下一話嘅感覺

我等我子孫燒比我我先睇

團長x古拿比加
我想像唔到

基路亞x小岡

細個果陣寫過 而家不ok

講冨樫一定要講依對

就新post 啦

話說睇其他po見到人id係血雨探花

東南亞b買咩化妝品？
我買左ipad 之後仲要買冬天衫 窮死

我都見到好似係紅字

Rich

終於200了

邊個開新po

有平少少先買 同埋我唔夠冬天衫